問結咗婚既大家

有咩驅使同依加既另一半結婚？
你地覺得點樣先令你覺得對方係可以同你過人世？

歲月流逝

因為想私有化隻臭雞

月經post
搵舊post睇啦

你問得即係唔肯定

對呢段感情好專一同堅定, 你不離我定不棄啲friend
可以互相依賴, 共同進步等等
仲有好多因素/條件都係因人而異
你覺得另一半一定要有啲咩特質
咁結婚對象都最少要有呢啲特質

緣份到了

年紀大左
父母壓力

因為覺得結完婚之後關係同生活都係更美好

So far 的確好幸福

係好少人會幸福架 大部分人結完婚都唔會好過未結

所以如果你唔想結或者結完後悔係好正常

唔需要秒經個個問完又問 唔肯定咪咪撚柒結